其實道德偉同賓穎出軌 最慘唔係馬明同Semi

係個同行肥仔 一直想食賓穎 但一直比人迫佢走先冇份食

講真, 佢無可能食到, 睇條女講野就知, 根本睇唔上同行男友人

係 賓穎句句疾住佢

擺明feel到一男一女都想迫佢走

肥仔做到咁撚出面 邊有佢份啊 閂埋門打丁算

恭喜馬明終於睇清楚條臭閪個閪格！早日甩身！！

成單嘢總共有三個男人係受害者

第一係馬明 綠帽慘執
第二係肥仔 "你要返屋企先!!"
第三係Sammi...唉